Princess Connect Re:Dive (125) 又中1001

課金性價比參考:

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上
搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉/甜心？
A: 甜心>>>破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)
凱留(新年)
泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦 (排名分先後)

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

我真係恭喜你呀

Po霸

個topic都幾hea

係咁出依隻

抽曬300抽屌on99

本身諗住唔打,直接125算

300抽2隻新角既話,ok la

好似有碎合唔使抽晒喎

一隻合 一隻換出黎非洲人

新手當補坑囉
所以話一開頭買個齊限既初始好重要

唔理啦其實出左十幾個彩 補左好多角 只係唔出泳裝

原來狐狸有玩

半個月先一個po 執未= =

好過有人唔開po

咁我碎片換玲奈

泳裝鈴奈洗唔洗抽
同埋泳裝咲戀洗唔洗卡rank卡星嗰啲

對母豬冇愛了

諗住jer到幾時

鈴奈唔強 有愛先抽
卡rank卡星#1有推薦個個都唔睇

再唔係睇日本仔推介

4王

台伏新玩抽依加個pool定等公主祭先抽

U未死

勁

冇泳咲戀就要抽 抽到夠145碎可以合出黎 泳鈴奈就no need

中左兩次玲奈呀屌

lm

碎片合老母

真係要45000石
仲要有140碎

抽到得返3萬石先夠145碎
收手等下個pool

btw,洗唔洗抽多50碎出嚟升專,定用母豬石抵D

我抽完得返6000石

其實點解叫母豬石

我都唔知但個名好有喜感

母豬連結

170 4彩 好彩碎片揀爆弓

用母豬升 前80碎會平

可以等兩個月到晶池先再抽

老母好似1專就夠

儲左3萬石,+課2單先保底

永遠

泳老母係值得

Lm

你po頭就永遠啦

冇哂母豬石了

課

哪有錢

新手lm

任抽架wo

應該升邊隻上五星？公可？

公主佩可就可以升，公主可可羅升咗無所屬了

媽 終於得左

諗緊為咗抽碎而抽呢個池係咪好傻
想升隻泳爆 母豬得返2600

缺母豬唔缺石咪抽驚閪咩

唔缺石 但覺得唔抵

最抵抽母豬已經係咁抽

等3星加倍先補啦

上網睇有人計過 模擬抽數100
一般秘石數 384.5
公主祭秘石數 507
復刻秘石數 490.5
復刻碎片數 80

抽復刻最賺母豬 但fes有得中up角/易補洞

你仲洗乜計你淫抽嘅喎

唔缺石咪呢度補完再抽fes
都無衝突

因為我經歷過窮擺脫唔到窮撚嘅思想

留名

想問下如果有兩隻英加隊友攻擊力buff
咁個BUFF會重疊左定分開計

歐能先會缺母豬石
禾咁多次升星活動除左泳媽無母 其他母曬上五星都未缺母豬😑

補返上年抽唔到既遺憾

你非洲課金能

我都好窮 冇石升泳爆

歐能

加上去

屌你老母 由排前50去到休閒刀 唔排刀啦
你老母臭閪 成班一個都唔撚睇LINE
下下撞撚哂刀
出補刀果下又有人入去
係LINE講左話要出係果隻王,用補刀黎1刀殺
你老味又搶,係咁搶搶搶,撞撞撞

THX

休閒係咁㗎啦，公會有冇規定要報刀先？冇嘅話撞都好正常，夠保150咪算囉

最近新黑好似用親都係R17 5星

搞到我都心思思想升

上期5王其實要用5星r14
不過呢排都係3星r17同5星r17用得多d

抽到補左底先知可以用碎合
仲要要卡星
專又好似唔太洗升
多左勁多碎

一開始驚1,2階用唔到
今期發現5星r17都照用到
升左佢方便借角

豬西

然後抽到埋泳爆 但無碎升專

想問下我角色圖鑑度冇新年可可蘿係咪正常?

正常
萬聖鏡華打後嘅限定，個pool完咗你又無到就會搵唔翻

咁搞笑,咁我點知缺咩角

上網搵

刀已出

咩都抽咪唔會缺

台 4服 公會 差3個位 衝緊前50 而家59名 求戰神加入 特別歡迎各位有心衝公會既加入 為前50努力！

A0巴 如果你入埋黎真心輕鬆前50

我大佬另舍不同

衝乜鬼50 一切都係假象黎

利申睇化咗

相信自己 為目標奮鬥 我知呢度都有幾個排名前既公會 我呢個公會都係比多個選擇大家 有心一齊玩入邊個公都冇所謂 會長份人很大方的 只要入黎出齊刀 一齊交流下 傾下計 快快樂樂咁打遊戲 這就是我的公會

1服有冇戰隊收留廢新

個戰隊你開？

我係公會會長 而家so far都好好彩有勁人入黎 但有3個潛左水 冇出過刀幾日冇上 所以黎緊要3個人入黎 希望有心想衝前50既巴絲入黎呢個大家庭
有TG群會一齊傾計

推上去 比大家見到 4服收人呀

點解唔揀泳爆

7左嘅事 唔好問
響酒吧飲住抽
應該真係醉左

但係我啱啱先轉完會輕鬆前20

留返啲碎等泳媽6星

屈機

夠Lv就入得冇要求咁濟

入面啲人先屈
我小薯嚟

其實cy 出6星有咩基準
現環境強角係唔係排隊尾, 優先buff 倉管角?

除咗莉瑪飯糰其他真係未6星前都係倉管，記得飯糰開咗專武時都係勁

酒鬼同羊駝未6星都勁啦

角色定位應該都關事

PvE有新黑喺度, 物理隊未追到之前應該都唔會buff魔隊輔助角
物隊又應該等緊新公主, 所以短期內唔會buff其他物理攻擊/輔助角

PvP角Buff多咗都好, Buff返另一邊(攻/防)就平衡到, 所以唔會太差

tl:dr 物理隊未追到新黑之前, 會淨係6星PvP角/魔隊攻擊角
利申 鳩up

係喎，差啲唔記得酒鬼開咗專都勁

上個月轉左人揸旗就出左事
變休閒 仲要收左2件唔打既
之前27個打,有排刀都150內
上個月28個打 唔排,撞撚哂補刀 即刻出左150
今個月又係唔排 結果又撞左1刀 我屌呀
仲想保住150內,真係保條毛咩 刀刀補刀撞9哂 報哂LINE都有人直入

飯糰其實專咗都淨係勁得兩三個月，開6星前都倉管咗好耐

上期妮諾咁屈今期牛女係咪用嚟守妮諾

隻3王好臭

要幾多lv

好似110

咁無機了

唉 仲係掙扎緊前50

利申 109就快110 （5隻6星） 黎緊開多2隻

繼續一推 推到有心人入

巴打好高傷

Cgss嗰一萬到底幾時派

11月7定17唔記得

仲有成5日先有得抽優衣

咁耐

今個月第幾

抄啲大佬隊咋

都無野抽,是但啦

11月好多嘢抽

有咩抽 公主UE 泳裝流夏 我估呢兩隻? 可能加個復刻?

暫時50幾 不過好似真係難去前50因為我地缺少左3個人出刀 仲要係巴打黎

再繼續推 你既加入將會左右大局！

想抽新年嗰兩隻同泳黑

升咗咁多

啲舊野我等人體鍊成算 泳飯泳女僕萬美聖熊我都冇

開名啦

德蘭索爾之心

叫你開人名唔係公會名

不過而家去返67 後面開始拉車 一刀最多打200幾300萬

要抽都唔差果一萬石

wwh035
Hamster
Joesit

唔知仲要幾耐先開到大師幣

四階

上次5王臭今次3王留返比d大佬打

Dllm

1:04補償
典算

傻豬唔睇周數
禾本身有刀滿補物刀出四王 見四王多人打都特登轉新黑收二王

物刀轉下刀有乜好驚

最尾又咪係51

冇諗住衝 嘻

差一刀唔six 出

幾時先歪到江戶妮諾同霞

競技場幾時會重計排名？好多鑽拎

上次5王好易打

我地今朝排5x都唔諗住衝鳥

今朝18
見到20係支那公會，又要比心機守20踢佢地落落去

差成兩億
起碼都要有兩個我先夠

B服有環奈咁正都唔躝返去玩

差3個人出刀 過左2日 共18刀 你一個人 2日6刀都起碼保55或以上 唔齊人出刀係問題

輕輕一推 秋來也秋去

自從望得多#1抽嘢真係歐咗

4服

來吧巴打 感受到我的召喚來這公會吧

我真步老屎忽過不撚到

我啲碎片已經儲左唔少

衣家先130lv幾時先滿Lv

慘

衝乜L丫 早啲沖涼訓教好過啦

想問下ex3 隻新黑(3星rk14)最少要幾多lv先唔會比條龍一下打死?

如無記錯重置後會比你第一次登頂少一半

原來少咗咁多

競技場係咪有分lv? 見榜頭得幾個百幾lv係度

解放1V1戰鬥競技場的條件為 通關主線Normal4-6
解放3V3公主競技場的條件為 通關主線Normal8-15

唔分lv,睇你幾時clear上面果關,差唔多時間clear果班玩家就會同一區

有分區

朝早完兩刀 夜晚收埋個尾

轉左新公會 原本以為係保150點知個會長原來係想入頭20 仆街 無啦啦變咗要篩刀

一服大佬

唔知4服仲可以休閑頭20幾耐

佢一開始冇講明20 照跟返150打就得
上咗黑名單可以屌返佢轉頭

休閒公會是撚但啦三連刀結束呢個回合

Thx難怪好易咁易打

我三服喳

新黑升唔升r17好

依2個月既新黑軸都R17,我都諗緊
遲D隨時升埋5星,反正黎緊有得將升左上去既女女自由改到3-5星

冇諗住衝+1
第一日39第二日44，同上次一樣，頭一兩日係威係勢但排名一直跌
唯一係琴晚領先51成8000萬分咁解
不過我唔會再抱有假希望，上次太傷

上次水咗慘色巴出新黑一刀五王

你照150咁打係好難keep到頭50

我地上次28.5個打都要係咁出一刀5王先保到100

三服 保150 篩刀

點解我呢度都好似差唔多 不過會長唔入20

唔係保150了 而家打到廿幾名

試定4階刀 聽早起身就出刀

點跟

天使姊法 萬聖兩隻
3隻睇落都係PVP角但今期都用晒黎打公會戰

天使有見過 萬聖萬聖有咩
利申睇開auto職人

怜咁撚廢都有份？

專打半血後四王，亂9咁黎都1000萬，但要團友控好晒血先用到

打隻800幾萬既剩39秒

仆街十足n年前卡狂暴咁款不過調轉嚟

泳流夏睇黎一定要抽 諗住有專武姆咪可以取代

泳流夏有咩特別?

每日5點繼續咬住50
輕鬆auto三刀

.gun

依幾期4階d多目標王 最前個目標都硬到pk 物理要用泳流夏，泳狗拳打後面先打到足夠輸出

白毛係who

智

長髮智正撚到

巧合嗎

人哋不嬲長髮

下 唔講唔G 得幾條毛仔

冇母豬石母姆咪了

TB黎

我都以為佢短髮
Between 有冇卜毛背面圖
是咪扎咗馬尾

gun jor

隻4王7粒鐘都冇人收

幾階?
4階好搶手喎

我

4階 剩翻400萬臭血

殘血王係臭啲

聽日好似要4階了

有冇睇動畫㗎你哋

動畫佢有出現過咩

你重睇未

冇睇動畫 睇個失智既周圍俾女圍有咩意義

完場冇形象佢有出現過

冇記錯係喺調查現場出現過

萬聖忍同萬聖眼球是咪可以SKIP

cls

姆咪出專後 新手公主祭既排名係點

唔記得哂啲劇情
淨係記得全部人啲技都勁過game入面好多

小朋友先做選擇

得45000保一隻點全都要

晶=公可=似似花>姆咪=克>公主UE>公主佩可

佢應該先係包尾

多目標王都有上場 auto刀成日都出佢

新手公主佩可神角嚟喎
推圖同競技場都超勁

賣腎

3星日和用石換上5星是否不智

建議用200秘石買80粒碎, 之後慢慢喺shop 到換

依加日和非必要啦，係都母珠希

呢隻完全冇升過

公會理得你推圖pvp
只會理你3刀打成點

成功喺入4階之前出哂3刀

最後一日先入4階

晨早出完三刀 精氣神返晒黎

我都出完 精神

估下我地今次有冇50

你再講應該會俾人打

高分過我嘅先有資格打我

新手係咪唔使打會戰先？

ok

咁我有資格啦應該？

有

打到3階咪要用公主佩可坦

限定連發 對不起...

廿幾萬石有排搣

.gun 保咗幾獲得返萬幾石要對不起了

可以抽晒初音,流夏,泳純

出完CGSS好多人都要對不起

會戰last day先死ser, Sonet真棒

Good 最好死到今晚12點個個斷線掉刀

入得返啦,搭正競技場3點先死10分鐘佢真棒

屌佢老味明明背刺緊第1名

成個區排名冇變過，應該至少58分開始死

今日寧寧舍舍有條友52分就打左上第1名,平時第1名唔到結算果刻都唔會變
懷疑係佢DDOS

3服冇斷

等睇sonet扮唔知唔賠石

斷得果10分鐘,都唔預左會有得賠

有公會掉刀已經有足夠理由要佢賠

搜內又死媽了

特登呢個時候出CGSS撚鳩pass公可等UE嗰班

真係多撚謝

Cybaba成日出常駐是咪唔想賺錢

啲縮數撚就抵鳩死啦
有角都唔即抽

泳裝霞呢屌你老母CY

喺我屋企

真 幾多石都好一有就抽

係得啲台仔先會度黎度去
之前嗰次咩唔打會戰留返黎抽新黑都笑死

個會好似想解散

泳裝酒鬼先啦 = =

喺我張床

雪哥喺你張床

準備同小小甜心過萬聖節

又屈

下次出泳裝祐樹

痴線兩倍刀 就算日服都唔夠角啦

依啲on9嘢真係得支那先諗得出
破壞平衡嘅嘢講到好似益你咁

唔怪得啲支那狗死都唔肯躝返支服玩

報應

牙電又放fake圖 原文係n2

我淨係想知支那狗幾時先躝返入去支服玩

J男人J動物都唔夠巴打仲J埋自己？

會唔會係改圖咋？
有乜可能真係咁戇鳩整啲咁嘅嘢？

美食ser休閒會招人
暫時都排700以內

得返654石
抽極都抽唔到泳媽 有啲想棄game
有冇巴打接手?

禾當年抽唔到泳媽 直接買包人體煉成

巴打抽咗幾抽？

今次抽咗90次
之前嗰次抽咗一百

成三千蚊

夾埋差唔多200百抽都唔夠145碎?

心已死
之後有咩pool係必抽
我都想要泳裝角呀屌！！

唔夠碎煉咩 btw大師幣都有得買遲早都解放到

得晶池係必抽 泳流夏強度都唔錯 但我日服都冇抽到

冇一井我都唔敢抽

得115
咁應該係之前冇抽咁多
好似係要留石抽公可所以冇all in

滿等keep住買3個月就有

其實我應該仲有好多石喺劇情到
次次都想睇但睇完一兩個就恰眼瞓
想skip但又唔想乜都飛哂

你skip完拎哂石先，劇情幾時都可以翻睇

skip完就唔會再睇

冇錯就係呢個問題

呢樣真以前都會慢慢睇，自從王都討伐焗住skip完就後就無再睇過

佬言佬語

渣

貧窮限制咗我嘅想像

keep住得幾千石 點敢入pool抽野

留意到u 滿左lv

當麻又講多左野

棄左成年玩返，all in左300抽齊晒回歸池果5隻限，泳咲棄game前出左
連埋之前買ac果陣已經有嘅泳凱留同新年ue，依家想重新玩返推主線果啲應該點組比較好

跟海鮮網練露娜塔sss個堆

抖m

黑化姐姐呢

戰力得10萬

矛依未sss?
我擺兩個坦喺前面保佢都仲係成日死
到底要搵咩女搭佢先可以用好佢

應該唔使坦喎 有公主可都夠幫佢持續補血
btw佢sss應該係日版專武後 台版暫時SS左右

真步公會保150 -1
上個月結算前48
有冇大佬想嚟，然後carry我地每個月穩50內？

公會而家差兩個人，因為要保1千名，所以想收有輸出的人，公會戰最小要有2.5億，必須要入wts gp

估唔到日服打成100億先約1千名
頭幾名公會究竟打咗幾多億...

-3

Who走

100萬扮10萬=,=

me躝了

日服又花式派3k石

成日送石得唔得架

快d躝

課多幾單做精東

梳咯我見低我10lv嘅都高戰力過我

基本上穩拎1500名獎勵，大家都好有熱情願意請人，出齊auto刀都至少3億輸出，而家真係唔夠人

蛋糕真係好撚缺

又井

carry你入50仲咁能串==
嬲了

1個鐘就夠50k retweet

淫課的

婆

邊撚個係咪追住我負皮

你下下井

講得好

心地唔好

牙電又發開口夢

請問台4 服有冇公會收人

@有女巴

棋彬

越嚟越多死港仔攪事

想挽留

棋彬唔係香港人喎

終於趁公主優依未出之前
成功上到第一

我話越嚟越多連登仔=,=

今個月無季後賽？

美食ser休閒會要人
暫時呢2次都排700內

乜水 點解咁多人睇

原來毛二力抽毛二力

要井自己

日版新劇情
莫妮卡介紹自己果下以為紅魔族出場

唔好咩

躝啦
仲以為有人入

除左SSS果堆，如果推主線要帶坦應該練邊隻好
以前有升黑騎同偶像，一隻4星一隻5星，兩隻都有專
繼續升哩2隻係咪都ok，定有其他更加好又必升嘅可以直接取代

凱留幫

其實主線可以唔帶坦 唔夠練度就公主佩可
要嘲諷出專武空花都好過偶像

擇晒名 上邊成班冇街去

抽唔抽好
公主優衣

點解喎抽

得十萬石限定連發驚頂不撚順

想競技場多個手段射柒人咪抽，hea玩抽唔抽睇丁丁

10萬都驚
唔抽PVP就等比人射爆

pvp咁多打手 我初音已經可以射爆晒啦

咁你係咪唔抽

日服有了 台服等晶先井

唔抽大乳房=對不起自己條丁 = =

本來想對不起
但冇母豬石幫姆咪開專
要抽了

日服有都照抽

祝你井

台服井冇所謂

真步係升星優先定升專優先？

日服都井

屌你老母

專1先

晶個pool可以井到公主ue?

個個fes都井到

出過既公主祭角色都可以井 阿婆都有得井

GBF點解唔跟機 隻隻神將都有得井

星先啦六星靚咁多

你個個fes都井咗

隔離冇井 feel到今次又要井唔敢抽

6星有排搞 裝住1lv專用住先啦

唔係唔洗升專咩

我150咗

我唔清楚
我新手

睇情況 今個月有用新黑打龍嘅應該好多人都升咗

坦就梗係要升爆佢

咁撚勁

又要打lol 又要出新黑刀

代刀

日版鬥場日日都爭到好誇張，而家前列基本都有妮諾做攻守，幾經辛苦整好星6終於登頂

我就日服有都照抽
等到晶即係有排等
人生有咩意義？
抽完Ue等抽泳裝初音

真步保150公會-1
上個月結算前48
有冇大佬想john？

泳裝初音有乜用

無=,=

俾你趕走曬

你地公會好唔友善

Bam

三服戰隊招人 今個月應該25名左右 下個月目標入頭20
有意留言

#448比連仔bam未

BeryL：我打算做一個咲戀造型的雷歐娜

點解唔係凱留

都唔夾

美食ser休閒會要人
抄功課出齊刀就夠

冇pick過yummi

結果佢說服成隊+riot，s10冠軍造型5隻公連cos

係咪巴打你黎？ 我地有位呀！

4服 公會招人 目測62 今個月想衝前50 求戰神加入

點樣聯絡 ？

G

想call

加我tg ：
公會名： 德蘭索爾之心

咩條件

想un

貼box睇吓

再唔係就直接係dc同會長傾吓

想知咩團

咲戀媽媽沒帶劍

再推

現場報名有d硬 再睇睇先

收到風日版年尾會大改 應該要整下個會戰啦

PVP會戰

變gbf咁

又要刷肉

我不拿補償

原來支那狗嚟

6星姐姐係咪升爆r 滿專？
同埋30專升到滿要幾多粒碎

R17-4滿專
125

計錯數,110先啱

好撚搞笑,要休息不拿補償

禾都想唔拎補償

原來可以咁做

我係佢既話講手機垃圾停唔切咪算

一開始仲諗咩係不拿補償

會腸我要訓教不拿補償了 等其他人OT

#26

真牛b !!!

不拿補償都可以合刀YA

阿姨我不想補償了

打得高咪冇問題四王手動1100+ 佢auto得729
又要出垃圾刀 又唔肯拎補償

我不管！我先出！我憑自己本事先出點解要拎補償？我屌你老母

😦😦😦

說了不拿補償就是不拿補償 G8人

霸氣a帥哥

估到之後劇情

抽一陣隻新UE,定等新年UE好?

新手

我睇過好多本
接住落黎既劇情已經想像得到

有冇雷姆睡_本

新手一律等晶池井UE

結果到時要井晶就含晒撚

OK,唔該

好過呢池井UE冇得幫晶含撚

有無真步保50收人

最少你井到隻晶
晶抽多左當賺碎片上5星

保150ok? 上個月排48 應該

有你不了

搵到公會啦

喺咪巴哈教人合刀嗰個?

智障女神成日出黎趕客

係喎

Diu get 到
原來你發現先

我合刀不拿補償

屌你米能25 =,=

禾地呢到個個刀醉曖25=.=

點能駁

個條友仲要出post屌人做乜黑名單佢

易玩到 =,=

好快

無人抽

160抽

沒石了

會不會太弱=,=

dllm

想棄驚了

渣ga= =

冇資源升UE

操你媽b =,=

仆街幾驚又New詐欺

死歐撚=.=

尊重拉

dllm又歐

U 25

非到咁,想jump了

仲諗住要井= =

黎緊又泳裝連限
好在今次60抽中

屌今年泳裝可唔可以唔好再保底比我呀

280連

究竟依家D人去到幾歐?
71抽中都叫非?
咁過百抽果D咪去到宇宙黑洞生活

上5星?

what

你地班歐撚25夠未

多過10抽都很非

根據呢度既定義,50石唔中都叫非,好似係

歐撚

單抽起貨 可以射爆UE

想jump 了

ue快躝 禾想抽泳裝

我中未

死心了 1蚊都唔會再課
用埋而家果6萬石就棄

gun

是不是#了

上面班歐撚 因為你地十抽二十抽中 搞到有人要保底 你地於心何忍

禾120

真

禾都#左了

#左就搵你尋仇= =

又話無石=,=

好想補母豬

見個個20抽中忍唔住手去抽 自己就200抽中

果D係死歐撚

井ue歪角專歪堆唔想要嘅角
垃圾驚點玩呀屌

唉又未派石30抽洞都補唔到

照抽驚閪

有得井算好啦

咪30連發咗

切嚕

井了

sorrylo

100抽唔中 冇石了

6點抽

狗面ue 不抽了

井了

不過補到好多洞
同埋換母豬石

仲有兩井石 抽完就可以同大家講88

禾3井

2井之後又派1萬cgss+公會石
跟住又到競技場重置 起碼有3井石你玩

我啲石通常夠3井就會開始消失 所以未試過保完都仲有3井

泳裝連發相信sonet唔會放過我

畀vh boss嘅ub秒

公U rank幾?

140抽兩隻仲補咗兩個洞

5井半 黎緊sonet派埋2萬石有6井

你就抱著石頭溺死吧

5星R17-4

想問矛依未專武係開到30lv定有幾多開幾多升盡佢？ 而家玩家lv128 同埋優依PF係唔係直升五星 有冇話唔洗升咩技/卡死某rank

both升爆
但公優升星priority無咁高

唉 手多升爆泳爆後心碎母豬都出事

升完UE同姆咪專啲母豬一石又冇哂

分享喜悅

有冇ching 3服可以借隻姆咪畀我打地下城

地城淨係可以借同公會

210抽淨500石

邊有咁多石阿仆街

魔法小卡

之後可以skip哂等晶

應該skip埋ue等晶

我PVP優先度高少少

抽ue都唔抽流夏

下 炮姐都唔抽

如果UE100抽內中先會抽
依家得500石係身

抽ue玩pvp要抽埋泳77

係咪限黎

常駐

今日抽完仲有10萬石
等星期4抽炮姐

100抽都唔中公主優衣

剩係歪中鎚妹

已無曬石了

我諗唔一開波破防都夠大力

乜依隻驚咁易抽架咩...點解我上次#左

跟住抽流夏初音晶

你見今次咁少海豹就知應該好多人200抽以上

去8591睇下咪知好唔好抽

77香幾時

好似泳月之後

第11次10連抽中唔使保底滿足了

50抽中公主ue又冇母豬石了
話說隻game未井過係咪好歐
利申我未井過

好快會有人祝你次次都井

好耐無見過72

井撚咗
可以深蹲到晶池了

你叫佢快啲躝=.=
佢真係躝咗

個個都井

貓哭老鼠

好彩妮諾無用碎合
BTW 想問下UE係幾星幾R?

今次個SP點打
隻Boss一放UB就成隊死哂

我客家人真係冇抽

公主優衣可升上五星？

係 純輸出手唔使諗

十幾萬都客家

我忍得姐 非限不抽

UE刀是限定

Fes都唔叫限 你睇唔起ue

而家兩個月一次fes

但你抽咗公可 擺明唔妥ue

做人最緊要孝順

話說月包係咪一個月果個好啲 三個月果個冇地下城兩倍

以為佢講笑 我仲問佢井咗未

季卡多石都抵啦 你計下1萬石要課幾多

Btw我而家兩邊都冇課 夠用就得

是 CP值高少少
但有錢嘅建議both CP值都高過直接課石

唔抽UE仲叫夠用

可惜我冇 月卡仲用緊以前超值剩底個啲

直接課太少石 玩住月包先

晶池先井收益最大化

窮你咪認囉

Wing zero UE
係咪五星R17?

等派彩

井完仲要畀人叫佢躝

計埋卷少過你

冇得睇食物圖了

想問邊隻物攻最勁？

「少女偶像」果兩個定鎚妹？

你想點用先
卵用打公會戰 凛就pvp用
鎚妹倉管等專武救啦

得70lv係咪唔洗諗打VH boss

有無巴打教下點打競技場坦陣,同埋3v3點樣組隊先最有效率最常見pvp哥推6星都齊,想請教下,由其係3v3挖極礦都係50幾60名都上唔到去

點解可以咁rich

之後仲有
泳裝流夏 泳裝七七香 啦啦隊初音 晶
呢幾隻要抽
好彩 晶 之後果啲都好似全部唔勁嘅常駐角色

齊角但乜都唔識就查解陣網最直接
日文網
殘體網
唔查就靠經驗打 eg.用羊破魔霞斷充
3v3前50睇唔到陣 要打兩次 睇完陣容再解

精池幾時開

點防3隊守好
成日上咗去好快就比人打返落嚟

2個月左右

咪再負皮高質會員

唔課真係有D難儲得切

點解個個都6位數石

係咪得我一個非洲人無

是咪有人暗戀你

課咪有

連狗典做嘢 你po bam圖都無事

7位數都見過啦，禁幾個掣咪有

貼twitter link不嬲冇事

競技場係冇得守
前排黎黎去去都係果啲人 邊個打你就打返邊個
極端啲嘅人會揀個號碼死守 即係點都要打返去果個號碼
要有心理準備同人係咁互打(支那人叫對線)
前排keep得耐 同佢地打熟咗 你唔主動打佢地都唔會主動打你

想賺快錢就做刺客 每日準時3點背刺 但之後會比前排打到仆街

.gun啊大佬 3new

你

【密技】中二泳裝 Bug

有無巴打用緊?

唔撚怪得頭先3v3第2場load咗勁耐

隻Wing Zero UE其實點用？
又話pvp勁 但search隊又冇佢份既

你用完遲下整返好實比人打到仆街，再者真係前排玩家多數唔會用依啲

想知有無得檢舉
見到好多人用
破壞遊戲體驗

Sonet問題你檢舉一定冇用啦，等下sonet幾時搞好好過啦

轉煌靈張圖
自己用落個感覺就係AOE傷害幾高 夾初音補足到初音打法師唔夠傷嘅問題

好誇張

咁勁？
好似咩隊都拆到？

冇得守咁啲人點上去
日日打上70幾80幾都會比人打返落100幾

拆唔到魔霞

派石未

要冇魔霞先得

做競技場癲狗咪無人打你

1v1 根本守唔住 如果你要多d獎勵
一直都係睇邊個每日可以準時卡位最重要

咁冇魔霞嘅話
我用 日和 酒鬼 泳媽 初音 露娜都係乜隊都拆到
可以唔使抽佢

因為你個區間排名流動大 啲人大多數都係每日打5刀就算 唔會認得你
如果keep到個排名越前係越安全 因為前排流動細 特別係3v3前50 要盲打啲人懶得打

死毒撚

美食 想搵150內公會 對上3個月打嘅傷keep住打到3億以上

唔使放坦？

坐緊第6,訓醒見到頭10名有8條友用緊走去巴哈望下先知有BUG

我嗰區頭100得1個人用bug，官方整返好佢應該死撚硬

mark低晒用bug個班 之後往死裡打

我嗰區都係得1條友用
如果sonet 3點前整返好個bug 佢依家用黎冇意義
Keep得半日排名唔比人打 之後比人打到仆街
不過如果成個區都用又真係慘啲

3v3撞到個好似冇bug?

佢隻中二咩框？要金框以上有ex技先會中bug

最後都忍唔到手

我而家都焗住用,因為唔知sonet 3點前fix唔fix到
唔用既話頭10名得我同另外一個做靶,最慘係俾人打左落去之後打唔返

唔使 秒住過

我個邊頭百好似先得一個用

睇返藍框

岩岩有更新 修好bug了

想問下PVP係咪仲未RE

想知啲人簡介話自己要留係幾多名個啲係搞笑
有人打pvp之前會㩒入去

未 我個場一年都未re

咁可以繼續hea下先

好撚爽 想補母豬同補洞 一個十抽就搞掂

爽啊刺啊

Ue追住禾條撚含太易抽了吧

諗住50抽有就有冇就冇
見loading歪仙貝仲開心過中ue
狗面ue 下次fes先井了

泳池三井壽了

流夏又幾大波

支線HARD既掉落率咁低既，10場得3場有碎

正常

頭百入唔入?

邊個咁得閒係咁負皮我

咁都有季後賽睇

#了

咪屈

玩隻game 都打到咁撚大段文出黎

台仔不嬲on9

#1

每個留言都有人比負皮

有咩問題?
玩左兩年幾講下自己感受姐
不過比舊團友數臭又係好笑

嚟唔嚟我哋度？

美食ser700內休閒會缺人
抄功課出齊刀就夠

136lv收唔收

有個未知走唔走住
佢走既話我再搵你

okay

我上面張圖都有6個負皮

抵啦

中隻真腸啲人都要負皮

笑撚死 講到做前排會長乜乜柒柒好勁咁
原來睡刀狗又唔拎補償乖乖去後排打下飛機咪算

邊張？

747 禾知錯了吾巧負皮禾

抵啦分享喜悅

負皮咗

喜悅巴失蹤咗好耐了

睇嚟佢揀人俾 你得罪咗邊個

班歐撚俾人擇咗名

你都係

得我唔係歐撚

+1

講到你唔係咁

我今次百幾抽都比人係咁負皮

心得文->季後賽

被季後賽

公會而家差三個人，因為要保1千名，所以想收有心經營的人，必須要入wts gp降低左要求，想入會可以照問先，儘可能都想收番香港人

貼錯link? 招生文黎嘅屌

sor 錯link 一開始太期待

呢個先係 多謝提醒

連續3日單抽出彩唔出ue係咩事

Line 張chat record 被人夾埋落公會黑名單

睇po頭覺得事主除咗睡刀無咩問題
見到凌晨2點仲淨4刀未出，唔想拎殘刀都比人屌真係好陰公
公可r14呢d真係濕鳩碎

r14唔好咩又靚仔啲 暫時咩軸都跟到

多數係r10公可會勁d，但好少話完全唔掂
最極端應該係3目標嗰隻石像 3階刀r10 2件裝 vs r10滿裝差成百萬
嗰次滿裝會下下慢一拍加埋加埋少好多buff

條友睡左兩刀都總分都排第3

石像係下個月？ 台服上個月r10 14都冇咩感覺

笑乜

我睇都唔係咩大錯 同埋都幾有禮貌 班台仔又玩小圈圈

最大問題係睡刀 其他都冇乜野
唔想拎補原因可以好多 同會友傾掂數咪得
公可果個 一個公會正常都要有人卡r14 有人卡r10 唔通30個都要卡r10咩

佢個句意思點睇都係如果隻公可想用黎打公會戰就留R10 而唔係指定全世界都要R10 除非我閱讀理解有問題

所以佢咁講其實冇問題 係條友覺得點解你升得r14而我地唔升得

上個月嗰隻
3階物理刀嘅話 r10滿裝公可會趕唔切係中間&最後日和珠希ub之前開
好有印象因為我借錯人隻公可篩唔贏

分其實無乜野
有啲4階王特別煩又低傷
有啲人專揀啲易食又可以刷高傷既王黎打等自己個分靚仔啲

我個會就不嬲都係話想升就升
你自己出到刀就得

然後個個月都見到d r15 r16霞食屎

分就算啦 要刷有幾難

一路睇落去個小豆子一路敗走 有頭威冇尾陣

屌原來兩個po都俾個垃圾版主鎖晒 一邊就話人係季後戰 一邊又話人私人恩怨 搞到無瓜食

食瓜
食花生
支那狗先講食瓜

聊天室仲發酵緊

btw 屌個濕鳩版主老母

巴哈真係幾戇鳩
屌人都要開過第2個po

台狗都係講食瓜 不過台灣只係用繁體既支那 所以都係你岩

我要靚分出兩刀5一刀4 咪得
睇分根本冇用

.gun =,=

有石就ok 個分我唔care

幾時再有免十

流夏有就好

日版好似要到泳黑騎先有有一日疊到晶

想知流夏隔幾耐到晶得返萬幾石都想all in

係咪又可以儲抽 20日唔on了

會腸我要抽晶 不打會戰了

接近兩個月 聽日出流夏 晶要到12月尾
出晶前啲泳裝池都會派唔少石

All in

距離晶仲有幾多個新pool?

11月 泳流夏（限） 泳七七香（常）
12月 泳初音（限）泳黑騎（常）

500石start

泳初音好似完全冇用?

抽炮姐同77香算了

好丁

痴撚線 未抽到流夏已經想抽埋晶

抽埋初音先啱

me刷分c= =

U#C

油王 出=中左
唔似me小薯要睇埋強盜

u聽日#

你睇完可以決定抽唔抽
我睇完只可以唔抽

到時一隻都抽唔到

巴打有真步會?

點解會係台灣公會見到啲咁嘅嘢

好毒

貢禾後日抽

初音我中出咗

其實好多巴打都喺台灣公會

Blu-ray 全巻収納BOX 係唔係得cy store 有

原來係咁

我個台灣公會幹部都係香港人

麵神出名到台仔都識

究竟邊個咁得閒喺我每個留言都留個負皮

聽日出泳裝流夏，但好似唔多人討論 …
係咪好多人為咗優衣pass泳裝？

禾抽爆= =

嚮_ _

有石咪抽 冇石咪pass 有咩好討論

準備聽日抽爆砲姐

強度黨黎講又唔會話好強 會戰間中有上場
婆度唔算特別高又唔係LL 係同炮姐同聲優

普攻識連擊 啲技好型

啲人係抽全婆
Btw好婆喎 屌到佢反艇

佢是禾地會長=,=

# ok?

#咗

輕鬆啦

你逐個回覆睇返有冇負皮其實都好得閒

井咗大乳房只可以pass了

覆返你哋嗰陣咪睇到全部都有個負皮

Gay佬

7414

我係會長
我知我連登存在感低架啦
我哋公會依家11個香港人18個台灣人，有冇興趣john？

我唔敢講我哋穩50，但9月51，10月應該48，如果有大佬john應該有機會keep到50左右？
雖然我哋休閒公會，大部分人都出auto刀

尊重la

我都係出AUTO刀

4階5王新黑一刀殺 交比u鳥

課唔到每日寶石包
係我問題定apple問題

試咗重開機未

又得左了

佢大佬嚟

冇所謂丫，你係咪過嚟？

巴打唔介意我AUTO刀就得
我同依家個會長講聲先

原來湯打都係AUTO刀以為湯巴會好認真玩

我唔介意丫
循例問番你10月打幾多分，同埋有冇box睇下

有 BOX我直接POST依度?
打幾分要等佢Show排名先Cap到

我有事要宣布
Re0劇透黎

cap依度ok架啦
cap埋張個人資料卡嚟睇就ok
分數你依家口噏先就得啦，到時出排名confirm架姐依個問題不大

真陽成神未

這就來了嗎？

單體暈5秒
範圍混亂4秒

好似好勁

呢個係ub定1技?

6星強化UB

脆皮中衛

ub既話有命開到先講

6星體質幾好

放隻羊係前面應該夠捱到放ub

分數我真係唔知
因為我長期唔睇
9月我見打得3億

唔係掛
我乜都Hea玩架喎

中秋活動抽角升5星個1萬石完左流夏pool先派

幫你忍手咋

抽齊泳裝升晒5星先2000石 唔係嘛

有活動咩

到底個SP關點打

同cgss差咁遠

〈第2重〉
活動方式：活動期間同時蒐集流夏(夏日)和七七香(夏日)兩隻角色者，即可獲得獎勵。
活動獎項：寶石(免費)1,500
〈第3重〉
活動方式：活動期間獲得指定角色-流夏(夏日)、七七香(夏日) 、杏奈(夏日)並升級到5星，即可獲得獎勵。
活動獎項：
● 期間內達成1位指定角色升級5星→寶石(免費)×500
● 期間內達成2位指定角色升級5星→寶石(免費)×1,000
● 期間內達成3位指定角色升級5星→寶石(免費)×2,000
※上述獎項不可累積獲得

係咪打少個0呀 以前泳裝都冇咁少

上年齊哂好似萬幾石

cgss兩隻10k 泳裝三隻2k

七七常註唔知抽唔抽好

見到個樣就唔開胃
仲要其他6星未升曬
咪搞

我會抽 因為要打pvp

今次如果又要井多次就

井咪井 我講過啲石fing晒就棄

我差公會戰d石先夠井
不過劇情石仲有一堆

升曬五星得2000石 on99=,=

Sonet黑=,= u要#了

第1重係咩

〈第1重〉
活動方式：活動期間任意登入7天以上的玩家(任一伺服器)即有抽獎機會。
活動獎項：
● 寶石(免費)×15,000→20名
● 寶石(免費)×1,000→1,000名
※登入天數越多中獎機會越高！

即係乜都無啦

有冇人收到cgss果10000石點解派咁耐

無
有排
唔洗急

咁快派俾你地抽公U仲使課既

講明13號完左流夏pool

希望陣間唔好井

■獎勵發送時間
※電子序號和虛寶發送時間：11/13前發送完畢
原來係前 咁有機收

老子什麼鬼也不怕

唔好咁老定 過咗deadline先派都試過

佢次次都遲

上年4井2 今年冇石井

如果唔多石唔好抽

公會戰咁勁都唔抽

又要比歐撚迫害

佢唔係講77香咩

新手想問下莫妮卡同靜流有冇用

ok冇問題丫
話說你以前咩公會（純好奇）

新手冇用 打pvp先有用

希望大家都#

講完呢句做歐撚既話就成世都要井

290抽內都歐

實捉到你

無石

ue都未中就換pool

係巴哈搵
叫

仲有7分鐘課金

搵到了
你box ok丫，你係嚟就留line id我邀你入嚟

俾你睇一下我地會規

又有大佬carry 烏

湯丸巴嚟埋我哋就有12個香港人，好誇張

又多個人打新黑 我既auto人生就愈穩

一齊訓分

咁智呢

我都係AUTO撚嚟
GG 但我唔用LINE

仆街以為430

裝番個嚟用啦
我都係主要用嚟打公連

第一日玩？

我冇記錯每次活動都係430先轉

50石畢唔到業

All in咗乜都冇

Sorry 我無問清楚你哋係咪用Line
我真係唔用

你係咪一直玩緊唔同嘅game

應該已經變成condom

哭了

很非 哭了

太易玩了

香

101 ok la

咁你都記錯左幾耐

美食頭百-1

唔夠一井石就唔好抽啦真係

NMSL

海豹上水囉

冇#都抽

棄得！

u7414

真 我得返150石肯定抽埋個一抽之後棄驚

班歐撚害死人

無石個期我寧願每日有償50

Ok 棄 有冇巴打收
限剩係差泳流夏 聖熊同泳女僕

#982

齊到